【玩命】尋求挑機

Click bait標題

是咁的, 我諗好多有志寫好文既人都會同意試閱讀者/編輯/Writer Group好難搵

於事我想邀請任何有上述煩惱既巴絲玩以下呢個遊戲

玩法:-

1) 你出一個題目
2) 定一個2千~5千字既Limit
3) 我同你就呢個題目、字數限制寫一篇文(最好係故)
4) 一個星期後交功課
5) 交換閱讀、互相深入評論(最好當面交換閱讀,當然線上做都無任歡迎)

在下以詳盡既Feedback做祭品,召喚任何有強烈加強寫作技巧意欲既巴絲挑機

順帶一提 題材可以參考reddit/WP類型